［P牌］土共可以分化我地，我地可唔可以分化返土共？

江派同雜種太子黨明爭暗鬥左咁多年，宜家已知老懵董，689，中聯辦都係江派人（有錯請指正）
我地煲大D，將所有野推返落江派想搞死香港搞亂香港從中抽油水，
等雜種大大力好似岩岩上台反貪為名清算為實，由得佢地自己鬼打鬼唔得閒再理香港。
內戰！(ff mode)

有冇得諗？

咁不如叫河北農民林兆波同佢老婆離婚

發夢
送中條例係習大大 想保自己個位 唔想俾江派搞
江有好多家屬係香港 所以想用條例拑制住佢